[快樂抗爭] 組隊去美心MX 踢波/射12碼有冇得諗?

大家可唔可以學下法國佬 Remi 咁，呢個佢既 Youtube Channel

唔好淨係識堵路呀，襟飛仔咁，要做多d行為藝術，將抗爭融入生活！

跑步唔一定去 Physical, 你去美心 MX一樣有冷氣有條路比你跑。

你打 tennis 唔一定去 tennis court 掛？而家到到都封路點去？

大家集思廣益，睇下有咩可以係室內搞